原價放5月天 , 5/5號 2張飛

有事去唔到
sell 2張 5/5 企位 480每張
TG: